唔好再怕比人標籤做暴徒

而家已經係革命狀態
下下都怕比人話係暴徒，形成枷鎖
完全做唔出革命應有既攻擊
相反黑警要讃，完全唔care人地點睇佢地
結果大於一切，只有最後勝利者可以寫歷史
佢地根本唔care你地有咩罪證
只要勝利，黑都可以講成白
放棄固有思想啦
點解3毛咁易帶風向？都係因為好多人放唔開
要港人自救，唔係真勇武就無可能成功
到抗爭失敗之後，可能好多人會自殺
但點解你唔係仲有些微希望既時候去盡，博盡無悔
如果無人有覺悟真勇武，只能希望美帝打救，祈禱吧

革命軍

行動升級

有道理

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

推

屌全民暴徒！

文宣好重要 幫幫手推

［文宣］有圖 推上熱門 黑警扮示威者

大把人未放得低條道德底線

升級啦 佢都無當過我地係人

制裁黑警
人人有責

所有暴力行為都係班黑警扮示威者做

一贏就係革命家 唔撚好淨係顧民意

PUSH

制裁